.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDLOCATE 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedlocate \- menu de recherche pour nakeDeb
.SH SYNOPSIS
.B nakedlocate
$DIR
.SH DESCRIPTION
nakedlocate recherche une entrée dans $DIR ou dans / si lancé sans argument,
puis ouvre le dossier parent avec ranger(1).
.PP
notez que nakedlocate utilise locate et il peut être nécessaire de mettre à
jour la base de donnée de locate via
.B updatedb
en mode administrateur.
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B nakedlocate
.SH Voir aussi
rofi(1) locate(1)
